連登將改變世界

頭先標題改得唔好，宜家重開

【赴美講座】何韻詩向世界介紹連登 稱港人團結不割席：改變緊世界

兩年前我相信大家都估唔到連登可以衝出國際，連登毫無疑問係呢場運動入面既核心。

因為有連登，我地香港人先可以咁團結，做到不分化，不篤灰，不割席。

但同時因為全世界都認識到連登，所以我希望連仔可以考慮下出個國際分類比外國人可以了解下連登點運作。

我希望大家以後可以認真D推返正常既Post上熱門。

大家一定要Keep住團火，唔好比全世界睇死！我相信連登可以改變整個世界！

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

同我推撚爆佢！

推到上熱門，比連仔睇到

先自推10下

10

9

唔知連仔有咩感想

連登救世界

8

7

6

5

推

4

3

2

英文台

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主（1947年頒行中華民國憲法 - 1949年中華民國敗走台灣），可惜比中共打敗，自此大陸疆域嘅民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁政權嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，極權最終都會滅亡，最後都會番返去民主共和制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

1

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，群眾鬥群眾，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，有時又話同你對話實際上要你答應某大前提嘅條件，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，普羅大眾應該要明白呢一點，無論如何都唔可以比三毛成功分化

一個社會運動總會有犯錯嘅時候，可貴之處係反省，吸取教訓，下一次可以做得更好，向運動嘅成功邁進一步，而唔係中咗共匪嘅分化計，變成互相指罵，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，和理非同埋勇武必須同心合作，互相掩護

請廣傳

你都痴撚線 連場革命 運動既核心係babykingdom同埋香討

各位連登仔
你地將成為國際名人
爽唔爽？

訴求屌你
改變世界但未改變到香港

兒登將改變世界
連尼住＝香港Steven jobs

我地要比全世界人知香港人唔會輸！
SAVE THE LIHKG
SAVE THE WORLD！

下一個Reddit

仲有郊登

做咩係咁老屈連登仔

整個國際台
得英文post同埋英文討論

連黎住呢鑊唔上市都難！

P牌仔推唔到
劉明G持

連登世界聯盟。
🍰🍰🍰

PUSH >>>

宜家係時候落盡全力做文宣！

冇諗過會為身為連登仔而自豪
想當年高登只係個鹹網

好啦

爭住做會員

再改啦係香討呀

連登將會有多個國際組織進駐FBI.CIA

我記得wiki 有人寫612事件

連登係其中一方

推上熱門

唔好話吹唔吹奏連登
事實係成個運動 連登呢個討論區不論號召力 做文宣同凝聚能力都好勁 幫助好大 但可以做得更加好

連登仔新技能改變世界

你都痴撚線
明明拯救世界既係BK同香討

關連登撚事咩，又屈毒撚

諗起林早洩

冇錯！連登係成個連動入面既核心

打手可唔可以唔好咁無品
搶discuss 同 babykingdom功勞, 小心俾雷劈呀!

推到比世界睇到

同時亦要感謝何韻詩將連登介紹比全世界，估唔到會因為自己係連登仔而自豪

光復香港，時代革命

講乜撚呀
Babykindom 同香討先係喎

個台會唔會無人講野

上市就要向股東公開資料

影視台

連登好多英文高手架！

其實驚唔驚有日連登會成為所謂嘅大台

其實係連登令我接觸多左時事

同開闊左眼界 屌你連登仔連電筒專家都有

連登仔

yes 教鬼佬go to school by bus諗起都笑

連登真係集結左好多唔同既專業人士

上市
中資就會搵到連仔

Push

一陣仲多五毛出現
建議連仔加強注冊要求

#antichinazi

連登只係一個平台
一個平台只有比人壟斷發言騎劫民意先會變成大台

屌你老母連登仔收皮啦
係香討同babykindom救世界架

連仔真係做得好好，又有幽默感又能夠從善如流，真係好鐘意呢個地方

同意

打Jpost 米推

連登 拍拍拍

係lor
成日屈我地
明明我地愛國愛黨

連登仔最愛國愛港
支持一國一制

Child登要變Chill登了

唔好意思,借一借位

[推Post啦屌你]824!觀塘要人 824!觀塘要人 824!觀塘要人

推！

要明白：
「驕兵必敗」呢個道理。
連登仔閒時記得離開同溫層，去其他平台，去國際平台，了解不同意見想法，然後逐一擊破。

無錯,要開返個國際台/英文台;
或者考慮加個translate 制

推呀

宜家係比全世界知道連登既存在，乜唔係一個做文宣既好機會咩？

呢度個個愛國愛港 廢青唔好再搞事
要搞返u汪香討

I am pround of 連登

international

Pishhh

Let’s use both English and chinese in comment la~~~~
一齊用中文英文留言喇～～～
Many ppl watching us~~~~~
好多人睇住架～～～～

又屈連登

支持bk u汪

如果出個國際台 加可以用英文註冊就最好

五大訢求，缺一不可

推爆！

香討勇武手足同和理非嘅c9

鍵盤戰士都改變世界 咪玩啦

HOCC講一句好過你喺呢度出1000個post la
唔使喺連登宣傳

唔知牙joe而家葡唔葡萄

搵核心好似係babykingdom果邊

出英文台

五大訴求缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

diu, no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

要去美國搞上市

不篤灰，不割蓆由佢把口講都幾幽默

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

連仔世界級！

佢一定好撚驚
成為厲害了我的国大敵

改變世界但係改變唔到香港

要有心理預備對抗中共水軍先

外國人好鍾意上討論區

唔覺 連登仔自己最鍾意分化 又成日放失敗主義

Push Push Push Push

毒撚改變異世界就得姐
點樣改變現實世界啊

連登無運作呀無人運作連登

推吖

係咪可以有個翻譯台？

比各國直接知道討論內容

整個英文version
一黎可以國際化 二黎連登仔嘅英文都可以改善

整個英文區？
以後文宣就自動波translate 放埋去嗰區
Btw 佢地想開account 咁點算

連仔當日開連登有冇諗到發展成咁

Lihkg
We Love China
We Love The Communist Party of China

唔好意思，借位一用

呢3張圖我都係今日入TG先搵到，我見連登好似冇乜點講。
仔細睇一睇，有啲野想講

基本上香港市區入面所有大馬路都係咁架喇，
呢度有兩個case，
1 係有紅綠燈有安全島，紅燈個陣企上安全島，綠燈先好企出馬路。
2 係冇紅綠燈「有啲有安全島(通常2 ways)、有啲冇安全島(通常1 way)」，咁呢個情況就有車企
埋兩旁或安全島，冇車就企返出馬路。

Case 1 (eg. 長沙環道)

Case 2 (eg. 英皇道)

======================================================================
另外我花左啲時間睇左集合地點(MTR出口) 覺得有好多地方有問題，我建議要改一改個出口

例如以上張圖係港島炮台山A出口連去銅鑼灣(SOGO外東角道行人專門區)
本身炮台山A出口係西行線，銅鑼灣(SOGO外東角道行人專門區)係東行線，
簡單啲講係要過6條行車線嘅大馬路，所以呢個銅鑼灣呢度我建議改去希慎對出，又或者將銅鑼灣以東既地方全部改做東行線

其實除此之外，有部分路線都有問題

港島線：
太古>鰂魚涌(要過對面馬路)
灣仔A3(應改A3對面馬路)
金鐘F(應經太古廣場1樓天橋過對面馬路的C1)
上環B(應改A1)
香港大學(落去下面單車路)

(睇下筲箕灣會唔會改去天悅個邊接上柴灣，聽到都有唔少柴灣人想接去柴灣)

觀塘線：
油塘A2(改A1或B1)
藍田A(改C或B)
牛頭角B(B1-B4都得 唔好去左B5-B6)
九龍灣B(最好過埋天橋係得寶個到集合，要落埋下邨)
彩虹A(呢個位有啲難搞，可能要企上天橋)
樂富、九龍塘、石峽尾呢三個站中間有啲麻煩(好難地面連，交比地區人士)

荃灣線：
黃埔同尖東係差25分鐘路程，中間應該要經紅磡站先去到，要企上天橋，地面去唔到
黃埔>poly hall, CC出面條天橋>紅磡站D>紅繸天橋(有兩條)>尖東落橋>穿過噴水池去香格里拉方向>過漆咸道南(呢到個紅綠燈分幾兩分鐘先會轉)>尖咀

太子(兵分兩路)
荔枝角>美孚(好似係要上天橋，地面唔知過唔過到)
美孚>荔景(中間好似要行荔景，交比地區人士)

集思廣益，某幾個站中間係連唔到，大家邊個住個區熟路就到時幫幫手，又或者現在決定

明明就係babycondom..

連登紅底架
港獨狗喺哂香討 baby condom
企開啲啦仆街

外國文宣多個平台

自己打下飛機算喇

認真，唔好打飛機
來緊五毛，分化撚，風向撚一定會更加猖狂
大家一定要小心，唔好受影響

唔好再犯5年前錯誤，我地一定要贏

人地D網有翻譯功能，一督就成段轉曬佢嘅語言
連登都可考慮追加

Posh

你班撚樣又想搶babykingdom班jm功勞

希望可以好壯觀

721

痴線 又入連登數
明明就係香討帶動

支持連仔成立國際台！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

所以香港人宜家要比之前更加團結，切忌分化

讚成連登國際化

光復香港
時代革命

連登就嚟做世界富豪
同豬西伯克睇齊 唔知有咩感想

連登仔冷氣軍師黎架咋 baby kindom同香討先係改變世界

好多術語

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

上市就要公開所有資料 仲隨時比中資收購 千祈唔好添呀

99%中文Post其實俾外國人睇都無意思

防人之心不可冇
特別係而家，有D人會扮曬支持我地，點知原來風向撚來

外人睇唔明 甚至係香港人都唔係個個睇得明

推撚爆！

，

咁連登仔要自己提高個人質素啦

咪鬼再po咩警妻大波madam，係到求pepe女護士ig

巴打你岩，希望大家唔好咁易被帶風向

同意，請大家推返正常Post上熱門

Pish
I go to school by bus

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看

連登係愛國愛港討論區嚟，bk同香討先係反對派討論區嚟

連登係一個平台, 可以將全香港既人連在一起, 更團結

連仔應該搵夠一早移咗民

核乜鬼野心，我日日都睇香討既
連登仔學咩人扮勁

HK$3*成為「升級壹會員」無阻盡覽
*此優惠只限香港用戶
按此了解更多

無比3元有人有POST上黎望下

推比連仔

唔怪得之前問連登英文點講

差唔多有新野/熱門野
就出一啲新字
或者用黎抽水用
佢地點跟得切

幫推

823 死線

你叫林早洩情何以堪

幫你推 出一個國際板 係用英文嘅
或者加個google translate plugin

香討呀屌

當年為呀嬌入會

屌你老母，香討 baby kingdom先係運動主力，搶乜撚野光環呀

打少陣飛機
做實事
今日入元朗靜坐

我係連登女呀屌

g持

宣揚goodest English

push

大家各自做唔同既事咁先叫團結，我宜家係話比大家聽全世界將會知道連登既存在，同時希望大家接住落黎要用盡全力做好文宣。並冇打飛機

係咪要準備開 連登國際台

明明就係香討，babycomdom最大功勞

當年上高登唔敢同人講
驚俾人話毒撚
今時今日連登仔要面向世界
挑戰全世界最大黑社會

我將會因為我係連登仔而好自豪

Connect the world
連登連到世界

連登仔愛國愛黨
全部野都係Babykingdom同香討班人做

所以同我醒醒目目呀大家
唔好懶散

明明連登先最分化
次次連登嘈到拆天 出面民意都冇變過

連仔係咪走左佬去外國
唔好返黎呀

連仔心諗我開連登係諗著撚下呀Joe同得閒收下廣告錢 講到咁偉大呀...

推到admin整英文台

讚成
開個外國channel
應該唔會好難？

一開始改變我地既係plus 仔

cls 好明顯係babykingdom同香討優旺喇

連仔快啲開台

咁樣睇
雖然我地可以改變到全世界
但我地隨時會被犧牲
大家做好心理準備
而家 屌啦媽 頂硬上啦要

死亡之吻

Babycondom先係世界第一

大家加油

我係連登仔呀hi

連仔快來

唔好打飛機住
我地要繼續係
國際戰線
內地戰線
本地戰線
做得更好
只可以嬴 唔好鬆懈

好驚連登會員有一日被清算

講咁多 用多啲英文討論先啦

Say so much, use more English in discussion sin la

@連仔

721 811

當回下正能量好啦

今次輸左，連登無硬

咪玩啦手足
而家就係非營利先無咁大限制咋
一涉及生意市場野咪變下一個國泰

721 811 連登改變世界

可以上市了

High完好做野啦喂

連登仔今次巴撚閉

而家個運動成功左啦?
你爭取到啲咩呀?
要唔要開返支香檳咁呀?

有幸見證

連登,國際組織

不過前線好似唔識睇連登
叫極都唔走

821 8pm
#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

推推推
推到有英文台

連登改變世界

連仔可唔可以整個好似ig translate咁 每個comment都可以㩒英文翻譯俾外國人睇我哋打乜？

至少一定要推到美國10月1號，通過民主人權法案。

人哋幫到盡啦，我哋自己唔做嘢係咩意思呀

唔敢再話連登係兒登

要令到外國人都擔心自己受到威嚇 先會真正行出黎 大家入去睇下啦

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

呢個唔錯

抗爭六大原則
1. 不分化、不割蓆、不篤灰，可指責
2. 兄弟爬山，各自努力，但互相提醒，免於墜山
3. 無數臥底，不再捉鬼
4. 思想與行動，行如流水be water
5. 不強調苦行，休息是為了繼續抗爭
6. 不要被仇恨支配，在危難中，保持警覺與思考

艾加

五大訴求缺一不可

In連登 we trust

再唔做野就無得做
會輸 會死 加油 頂住

Tui bao kui

連登為大地帶來交流平台hocc為大地帶來文化監暴

開個外語時事台有冇得諗

連仔當初應該冇諗到玩到咁大

當HOCC 之流都接受連登
我地其實要諗下連登（包括自己）係唔係出咗咩問題

on9 佳哥先係

Baby Kingdom呢?

緊記歷史教訓！！

global forum

澄清返 連登不是大台

推仲可以當平台向外國輸出文宣

G持 有英文台

推，

希望有一日運動完結可以出返膠po

連仔功不可沒

五毛入侵唔到連登都係全靠連仔

telegram都好重要
靠channel傳遞fact check訊息
靠個個都開得post既連登好易廣傳假消息

其實連仔真係幫左我地好多

我地要勁過 4chan

J圖集中地

頂住啊連仔，下一個bill gate 同Steve job 就係你！唔知呀joe有咩諗發

林早洩係咪好撚後悔呢

連仔人民英雄

823人鏈！

連登改變香港

當初搞撚到人地另起爐灶
而家高登真係冇人上

首先改變香港，再改變世界！

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

比著我實驚到瀨屎

推，另外希望文宣組借呢個盡早開始準備10月1可以推到全球多地區發起遊行

英文台！

連登支持一國一制架
咪亂講

連結香討同babycondom

咁其實LIHKG點讀 hocc搵到答案未？

屌
連仔好大壓力
唔好咁揚啦

要整個翻譯版連登（可能係15mins後延遲原版）
而且可用英文回原post

原版會見到外國人用英文回
英文叻既巴打直接英文回番外國人

外人睇唔明都冇意思

屌你~~~~
最大功勞係香討同BK呀！

想改變世界就出番個英文台先喇

連登國際版

我寫咗篇英文介紹連登比外國人
Welcome to LIHKG, English visitors! (英文po by P牌仔)

一時衝動之下既高登方舟計劃

整返個google translation制喺下面？
好似twitter咁有翻譯麵包

L.I.H.K.G

成日笑金鐘果張圖既人
有無諗過就係呢班人改變左香港人 改變左全世界?

痴線咩，關連登撚事連登個個冷氣軍師，反送中核心好明顯係香討

都要有人用英文先得架 唔關台事 係關人事

我要贏共產黨

到時推英文Post會變左I go to school by bus

連登改變世界🤘🏻

屌又老屈

廠長

高登三哥

推爆佢

推
721 811

你班咸濕仔，睇假波狗柒出國際就有你哋份

連仔：能力越大，責任越大，真係要頂撚住，有嘢要幫手記得要出聲。

連仔開個英文台啦！
依家大部分文宣都要翻譯再sd出去
而且身邊好多外國人表示根本唔會收到
好多時就算係連大型集會都要專登google自己搵先知詳情

強力建議整英文台呀呀呀呀

其實連仔仲喺唔喺香港

LIHKG

連登係功不可沒
但正確黎講核心係我地既意志
有人提出行動>討論>認同既行動>反思>loop

依個loop係基於我地既意志先會成功
只要堅持依種意志，理論上係任何地方都會成功，不過連登的確為依場運動貢獻好多。

現實中我為自己係香港人而自豪
網絡上我因爲身為連登仔而驕傲

Btw 真心多謝連登admin

要推出國外比外國人了解連登文化
首先全部連登仔今日開始要全英文對答....

真係得咩??

香港人

屌你老母關連登撚事咩

想知牙祖有咩感想

Maybe all duc hai ne d Fong sing man

希望有一日可以同個孫咁講
等個孫聽下香港同香港人既辛酸史

咪撚自high
五大訴求
一樣都未有

國際台 限用英文

的確係核心
出面仲咁多小學雞屌HOCC唔玩膠
中共本身就想郁9連登
而家國際知連登就緊加保護到連登

[821]教大家Telegram, ig, fb, whatsapp etc點樣真正隱藏自己身份！！！

牙早：「好嘢以後有人幫我擋中國DDOS」

pish

應該日日驚緊洗頭艇

lin燈仔

推，可以試下加開英文台!
同埋用風趣方式介紹下自己點解連登可以咁成功，本身係點樣run

唔好睇到咁大 連登只係一個好重要既平台

呢場運動既主力係babykingxxx 同香討

運動啱啱開始時先話唔好咁高調講連登，依家就同哂全世界人講，連仔究竟屌唔屌得住㗎？

重申：所有連登仔愛國愛港，連場示威由 BK 同 香討 主導

呀。。。。。

撚